O記搜查天瑞邨單位 初步檢獲煙霧彈

今晚（1日）警方有組織罪案及三合會調查科（O記）探員，於天水圍天瑞邨瑞滿樓一單位，發現煙霧彈等化學危險品。警方正調查事件。

source?

李彩華？

煙霧彈???

要煙霧彈黎幫你助攻瞄頭？

滅蚤個啲呀?

隨時係焗小強嗰啲

我都諗起呢啲
黑警一向鐘意曲解老屈來高調拉人

平時做嘢又唔見咁快

雷達煙霧滅蟲劑

百佳有折 警犬快手去扣查

煙霧彈? 滅夙用姐, 黃台仰夠有電磁炮啦

元朗嗰幾百人呢？

黑警捉黑社會又唔見你咁叻

唔去搜邊個藏有煙花？

可能呢d當係

殺蟲果啲啊

乾冰？

TATP果單點呀？ 每次有活動前都會有小動作想spin

包 69 前 又自編自導自演有人向狗車掉汽油彈， 點知 6 9 有一百萬人出黎，已經冇人記得

沙田又會話有人掉汽油彈

荃灣就話有TATP

狼來了， 點spin都冇撚用架喇

白衫又想搞事?

幾時入圍村搜炮仗呀

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

天水圍煙花射人又拉唔到

O記搜天水圍公屋撿獲煙霧彈 3男女被捕

警方早前接獲線報，指天水圍天瑞邨瑞滿樓一單位內藏有武器，當中更包括爆炸品，O記傍晚到場調查，並召爆炸品處理課（EOD）到場協助，但未有任何發現，僅在單位內搜獲煙霧彈，警方調查後拘捕1男2女，涉嫌無牌藏有爆炸品。

爆炸品處理課（EOD）一度到場協助。讀者趙小姐提供

又老屈?

TATP呢

點呀你老母死黑警，今次又拎咩野當煙霧彈呀？
拜神用既香祝呀！

香港邊度搵

滅蝨彈啦一定

殺他死?

仲嫌唔夠多煙咩 on99

我都唔知原來香港人化學知識咁好

啲毅進仔係咪想表達下自己中文ok
所以不停用誇張手法

唔講都唔記得咗69前嗰單汽油彈掟狗車，好彩你提下

次次都呢招
悶唔悶

證明狗計無法得呈

搜狗屋有過期美國製催淚彈添

菲律賓黑警?

仆街啦 我屋企仲有半打

雷達定係殺牠死?

我信！e+黑警有咩做唔出？